作為一個忠實的吉野家支持者，我有野想同你壓連登仔講

吓，冇人嘅喂？
連登仔聲勢浩大講就係威係勢，點知上到黎食個下午茶全場4個都唔知有冇（計埋我在内）
唔撚係掛，身為藍絲嘅我都忍唔住要串吓你地了。
好喇，知你地都係得個講字，乜柒含動力都冇。
總結食評：份量唔算多，對連登仔黎講15
蚊抵到爛啦，牛肉飯同吉野家差唔多味，汁偏淡，性價比高。

唯獨是成個場静英英，唔講仲以為清明。

星期幾呀?仲要慈雲山 下午茶時段無咩人都正常啦

頭先啱啱先去完深水埗嗰間，全場滿座喎

十一國殤 全民黑衣

有否陰陽眼？